blitzchung事件後 三菱停止贊助暴雪比賽

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

日本+1分

點撚估到一個mk仔殺人 會搞到咁

🇯🇵🇯🇵🇯🇵

支持日本遊戲

即刻買返部evo先

推

買爆

抵啦

blizzard 以後賺中國錢算啦

推 twitter要人

日本🇯🇵